一句講曬 泛民吹雞 4點 去唔去

四點 紅磡百週年

老閪都去
人血饅頭唔撚去

利申想去

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

老閪都去
不過唔好騎劫人地 始終活動係人地發起 唔想累到人
睇情況做人
行動be water 心態都要be water呀各位
和勇合一

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

自己去 諗緊去吾去

謝票 加 聲搬POLY生都叫食人血饅頭
熱狗logic?

聲援點解唔去
佢有種就再射TG

樓主想抽熱狗水姐 唔使咁既
從選項中已經睇得出樓主係會去

一陣見

嚟啦嚟啦

即刻證明大家無投錯票

泛民吹得雞 大家自己識諗
勇唔勇

各有各做

等睇1個非法集結一網打盡

有齊民主黨同公民黨

4點呢個鐘數識玩
和理非日頭聚人，夜晚真勇武加入
仲要撞正平日

祝大家武運昌隆

Push

黎呀

5點先到遲唔遲

好似話5個候任區議員入理大、其他人去禮賓府

你係和理非就去